有冇人屋企成日踩死炎蛇

幾個月前係走廊踩死咗隻
今日家母係廚房踩死咗一隻佢就好唔開心
炎蛇呀炎蛇
點解你要成日係地版抖氣